有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(118)

唔小心一百一十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

1

Play talesrunner ho ah

I lost control

肚餓

有無人可以買野食比我 我九點先落堂

新人留名

食咩好

香港某一處 補堂

Many people use

Ohhhhhh

好眼瞓

Pm me

收左啦

Agger

free rider
hea hea下 沒點做野 又叫9我春

手巴你在那

fake pm you

你比人free ride report佢啦

巴士緊

me no ig sorly

Hea back office

同呀Sir講？

Yes 記住cc埋比TA

眼瞓有得解

好想唱k

im not in klt sorry

9898

我都想唱

同男朋友日日都爲小事嘈交 有時就算唔係日日 都隔日 但好翻個陣又好sweet 但其實心好累

in handbro’s heart

Me can eat

點嘈交法

eat food or me

Why not both

咩係9898

Go

走吧走吧

i cant eat now sorry

今晚唱會好貴

jeng

今晚

女體盛

u are so pushy

我聽日仲要考

byebye 我唔岩呢味野

如果今晚唱K食k buffet是咪滿足晒所有人

Foolish

細個好中意但而家係中意而唔係好中意 覺得精品菜開心啲

me too

想炸 無時間

我聽日仲要番9-5

Buffet都係lunch/tea正啲 有活力傾計開心啲 夜晚走黎走去拎野食有點累

yes im totally agree with you!

做咩咁想同我食飯喎

加油

佢好似想同所有人食咁

咁不如你陪佢食

我都知

who is 李ching

佢冇講過話想陪我食 明啦

i prefer 通宵k

but i dont want

No pick food tgt is happier

女同事

老了 沒精力

唔係九歲咩？

有精有力沒錢

29/2 所以真實年齡36

而家啲九歲好忙㗎 tsa都要操卷

你點知我係咁計

鳩考的

唔考tsa人生邊有難度

唔好貼我啦

雙魚座

點啊 今次做朋友掂唔掂

我都係

睇完？

唔係9信星座 但我好似同幾多雙魚都溝通不良

我表姐雙魚座
然後某日絕咗交
到而家一句嘢都冇講過

夜晚食咩好

咁白羊呢

尼古丁

烏冬

好可惜我唔是雙魚

我是特別的

你是特別低b的

Good idea

3月

。。。我仲未明你做咩話我低b

係啊

原本應該一早戒了

九歲做咩話自己

我是

好假啊你

比me扮下ok?

原本一星期一盒多d

一日一盒咪？

好小白羊fd

依加係

係咩 唔覺

原本食咗好多年都係一盒食4-5日 除咗出去聚
依加keep住一日一盒

咁射首呢 爆頭正呀

幾時再出嚟食過

咁雙子呢

要係我食哂尾箱嗰啲之前

雙子=濕鳩

花心

一齊食咗佢

好 大家今日開始 跟我學cow女

邊忽濕9

忠心個頭

唔花心

同狗一樣

雙子變得好撚快
但佢地自己係唔知

汪汪

你嗰啲個別例子

汪

巨蟹呢

lm

點解得巨蟹有詳細版

天蠍呢

多謝晒
睇完我都係唔明

天蠍=濕鳩

水瓶座呢

等你

雙魚呢？

我飽了........

我老婆未出現喎

掛住ac 2 can既海南g飯 尤其係油飯 雖然唔是特別好食

我知啦 但唔濕9

點解人地咁詳細 我得一句。。。

我一句都無

手巴手巴你係邊 我好驚

咁禾呢

白羊呢

係到

收耳機兵了

可模耳買個耳機比我

屈機

試過

冇嘢玩=.=

我自己都無-,-

bb唔好咁

唔中意連狗了

唔好成日諗格劍啦

木了

冇lor

斬耳仔

但我已經直接拒絕左你

仲聽到

但你啱啱覆我都係咁覆。。

我小學年年都係m記開birthday party

專心上堂 唔係返到去又要溫好耐書

fake only

點解嘅？

點解？

佢眼裏面得女性

Anyway the wind blows

年年
哈廸斯最正

知道了手巴 我聽你話

開過一次

咁又真係未試過既.......

So chur

因為佢啲api加密左 想用自己account download post但係未搵到點樣用登入左既狀態download

The answer is blowing in the wind

巧複雜

手巴 我應該點算好......

咁快收到耳機兵

我係你就潛水

我覺得一開波就兩個人係chur啲既
今晚大家一齊食宵好唔好

對唔住啊俊明............

騙

我好驚......

你表演未

係啊.....嚇親我.......

認真？

宵夜

琴晚表演咗早瞓啦

真 小2超多冰 每人夾十幾鈫都買到副了

從來沒我份

留肚一齊食宵

入九龍城典解唔食泰國嘢嘅

去海皮搵你

因為等你煮

買左

你地傾完再話我知

就今晚

真 強

大家一齊食係可以的

知小2者非私煙莫屬

下
咁樣好咩

差d醒唔起乜都無食過

對唔住啊俊明 可唔可以原諒我

Real mean

約幾點

當簡肥

揀肥皂

我九點落堂

立即買左野食

睇幾多個啦

食咩

道歉時....

九半 粉紅travelling都要時間

Ho mean

唔好咁悔氣啦 佢又未同過其他人食 好似係

好mean

真 粉紅都未見過其他人
我地第一次聚個時都係多人先出 單獨堅驚

急尿

見過佢啦

屙

自私見

相認

原來識佢...

世界真細小

你咪又係我c mui

Dinner ing now

我唔明 手巴可唔可以解釋？

如果有愛情傳心師，多好

人多！細聲啲

我想問咩叫惹火

分享下

對唔住 我好少單獨同異性食飯

正

我唔熟tst

粉紅今年幾歲？ ho pure haha

對唔字

咁如果九歲嘅細路仔呢

我真心驚

道歉時露出胸部是常識吧 網絡術語 來自台灣

我真心唔明....

我都話 佢好低b

。。。

係單純姐

放心 我覺得無問題
我平日都係咁

改名未 好唔慣

其實唔上開島唔識唔出奇
利申 資深島民

會改的 應該係小豆XXXX

正常

開心咪得

更唔慣...

到底幾點

咁開真名囉 包大家慣

無

但聽日就有

Diu驚自己消化唔切dinner

恰我 呢到得我比人起左底

散步

唔好自己傷害自己啦

軍法審判

無杯

啦

可模以比個時間我 我搭巴士要預時間

仆街連仔 學我用nonce 整到咁安全把撚咩

好
小2點睇

Ed

知道

Gogo

Euro

飽 想嘔

得閒既話報左名啦

真

Exam period til 5/18
之後仲要fyp present 都未知18後幾時得閒

問手巴就知我真忙

唉 快月尾

真 其實16後都free free地 可以即興食飯

咁姐係點 有邊個食宵？

Me
小2話食完飯後join
我問下靜靜

還好啦

俊明一齊宵？

算平 ？

行山五月喎 我可能去旅行啊

唔用又唔得

岩岩唔係好多人話食咩

係既女神

炒粉呢

唔明

尖沙咀

聽朝有嘢做 不了

我聽朝都番學 一齊啊

靜靜都一齊啊

問緊 佢唔應機

唔同你癲 下次你約即出

唔知 唔熟尖沙咀 等私煙propose

我都唔熟tst

睇唔明

有嘢搞？

傻啦 唔好咁 唔使就我
五月我出席到自然會報名！

宵夜！join？

一齊食宵啊

join

你都唔去-,-

九點半

認真？好啊

Woho
大家食得開心啲

幫你r多啲人嘛

激嬲人個啲又叫咩？

早成個月約大家啲schedule未定其實好難約

同感

戇鳩仔

上火

你激嬲左我啲咩？

抱巴一齊宵？

我好想見靜靜

扯火

睇幾點
九點半嘅話我先食完飯冇耐

出來啦

如果真係中意一個人 真係可以控制到自己唔呷醋

佢唔應我

出現了

我去左食甜品

我好似得 講清講楚就唔介意

幸福

咁如果話控制到自己唔呷醋係咩心態

出黎見我

無資格呷

Why not

我未食飯

條仆街好意思同我講因為佢初戀所以佢控制到自己唔好呷醋

我都想 你地幾點

究竟你當初點解會一齊返

唔明 關初戀咩事

就黎落堂了 我都唔知我應該去tst定番屋企

你幾點得？

On9

九半 雖然咁講 但我仲未上巴士

因為佢呷醋 嚇走左佢初戀

有無搞錯啊 我去tst好快

未知

Tst

仲食緊？你tg好番未？

岩岩先去到炸

好似好番

我覺得講清楚+信任對方是好事

所以佢而家係唔care你啲異性朋友？

我想見下你 你係邊度食？

去搭巴士了

我cap圖比你睇 我個人覺得佢講得好有問題

唔好咁早 搞埋手尾先得

幾點啊？

唔理了 我落定先

九點半真係宵夜時間嚟㗎咩

有冇道歉

唔知 講起呷醋 佢同我講 '你中意呷就呷 我明點解你會呷但我唔會呷'

我未食飯何來宵夜

要幾耐呀咁....

佢唔緊張你？

我唔會太晏啊 聽朝仲要番學

岩

可以

咁又第個講法 呢句嘢係態度出問題 咩叫你鍾意呷就呷

拎尿袋叉啊

我都諗緊
係咪我食嘢太晏

認同 佢句野個概念本身無錯 但present得好撚差

Why not 直接dinner算

比人激嬲個個

我完全有依種感覺

唔係囉 我七點食飯但宵夜都會係十二點

大家都唔出黎既 都唔知真唔真

我笑左

Around 10 arrive
洗埋碗先得

你自己食少少做dinner先再等大家

睇下你哋食完飯有冇咩搞
我10分鐘前先食完嘢

Diu 邊食橙邊洗

根本落club嗰陣已經有⋯

搭巴士喇

我好迷惘

你出黎啦

除咗食嘢仲有咩做

我驚我會好似傻仔出左去 但你地唔出

做咩

講野

唔會啦

有無多啲人啊

I wish i would have seen you in the bakery

出啦

得我同手巴同女神？
小2呢

都要有啲嘢吸引到人過海先得㗎

你住邊啊？

咁你出黎未呢

香港仔

有手巴就唔怕無人的

小2話佢食緊飯後join

Wa 真係會約出黎

嘲笑？

佢幾時食完

As always

羨慕

開始眼訓

一個鐘掛...

Join佢dinner

又做me...

等緊970

都係返黎同我食啦你

但唱k無你

派緊傳單。。。

我去邊好。。。

Tst 9hea

坐海旁

出去同佢地忍野啦

你哋食完叫我

其實都無人

慘到

食飽咗

好彩唔得閒。。。

我真係出緊黎

得閒嘅 就是你同佢鳩等緊了

岩。。。

你2145左右開始移動

專心唔到做野

想見抱巴？

例如呢

可以
帶82年

做落先專心到

好多報告要做
打左幾隻字就行開了/聽歌睇其他野

鎖手機

我都想

竟然可以捱到而家都未訓...

諗緊啪雞精 精神d再做

我未見過你

呢個真 所以有時做到順唔敢行開去廁所/做其他野
一洩左道氣就無啦

我毒撚 見唔見一樣

我想見嘛

成日仍住仍住好多野做
但係做做下去左做其他野
俾人話有頭冇尾

幾時先會見到你

我都想見你

輕輕留個名

Who os 舒淇btw

你今晚唔出？

如果我係屋企就會咁
所以來回兩個鐘車程都要返學校做

你知唔知如果用M記個APPS落單,去攞野食個時張單會SHOW你係個APPS入左咩名
跟住我入左: I LIKE IT MOVE IT MOVE IT

你哋食埋飯先啦

Ng free

巴士ing

佢唔是擺明吹水㗎咩

係呀 今日返全日學 好忙

試下寫啲甜句溝女

我都想 但唔夠時間 依家先開始食

跟手巴學嘢先

好似好耐無上黎

So do u

唔識

證明而家係dinner時間

Lunch time for me

禾冇港

Working on my prj

咁就啱喇

好熱

U always blow water

Breakfast for me...

聽日試下先,如果出餐個靚女就即用電話落單
個名叫:CAN I HAVE YOU NUMBER?

Go K11 la

好耐無見
Hana巴仲有無上黎

又吹水了

[url]M記姐姐唔會理你啦[/url]

今晚熱到

希絲唔巧追擊禾啦

食凍野

之後你就答yes

太急了

唔可以

我多數去開個幾間
影低個QR CODE,之後印出黎
到差唔多去到就落單加掃CODE
去到多數唔洗等咁耐就有得攞

唔見左佢 想找佢

下係tst個邊喎

Sad

脫

我行到返公司 但係唔想一個人係公司
同埋我好多時都唔洗返公司 可以work at home
但係好多野做 已經成日坐coffee shop去做
但係夜晚晚都係留係屋企 一係留屋企就好眼訓

咁甜水可以食乜

我未到

標汗

但真係慳到時間

個個人唔同睇法啦
同埋個APPS幾方便
有次我係我家姐樓下M記食早餐,佢叫我幫佢買完送上去
我叫佢自己係APPS度落單再比個單NUMBER CAP圖我
跟住我就食完幫佢拎埋

咁應該係邊句

要多個笑容拎走啊唔該

頭先想出去打波 點知出面太熱
出門5分鐘就返返屋企
覺得自己好那廢

Ok

突然好眼訓

之前睇過唔知邊條片又係講依句 好正

拎走咗 thx

tst海邊就好涼爽

呢家有左部機同埋APPS好少排人手落單

係香港？

依家起home嘆緊肥仔水

佢返左來了

返咗嚟喇

廢老仲忍金甜

啱啱返到屋企樓下
你地有野搞？

黑仔有無出去

you go i go

忍緊柒起 凍凍地好舒服

唔得閒追po

大家都出咗去 咁啫是呢到沒人了 潛得

個個走晒

你無去咩

是但啦 算數啦 唔煩你啦

真今晚？有啲眼訓

有我 今晚有聚？

多左啦多左啦

沒啊

你唔愛我喇

去做what

一齊去

忍啦 我都忍緊

佢地九點半tst宵夜喎

Z出口

俾數磨係好撚攰的

明天listening

我出到去1030都嚟喎

哪有時間爬

我都未出

抱巴都後join啊

相撲

915 仲可以訓到10點添

ig

熱

來啦 我仲係西隧

對 數係世界上最唔應該出現嘅野

手巴永遠遲到

開風扇

咁我去埋個廁所郁車

好簡單

你唔應我

遠 一係係最北一係係最南 體諒下

好彩喺葵盛考 啫係我聽日又要諗葵芳食乜好

ok

快啲出黎

幫我開

Only dse lvl

有啊頂你

已經adore

你又出？

yes

星期一秒哂你地

強大

食完啦？

幫我撥扇

好

wohooo 約會

快

勁la

咁我驚喎

你係邊啊

筆鳥7.7

.........

一陣笑我地圖炮

係就快啲出啦

Which exit

等緊次鎖

唔痾啦

我覺得自己好似一無所有
三個月前同女朋友分左手
已經好難接受 日日都不斷諗住佢
呢三個月部電話一直都無人搵過我
除左工作上既人之外
因為之前拍拖 遺棄晒所有朋友
唔好講話女性朋友 連男性朋友都無
依加自己一直沉迷工作
但工作上比人走數收唔返啲錢
依加覺得自己真係覺得自己好廢 好無用
依加都仲係好掛住Ex
依加覺得連生存都無咩意義咁

呢到好多人都係咁

今日冇衫著 著到奇撚怪怪

樣子搭救is okay

搵返啲朋友

就係奇撚怪怪先襯返個樣

我都係
夏天衫全部喺澳門

食成點

訓

你見咁靜就知成功了

咁早

閘內？

無追post

你地慢慢食

望右

唔關我事

咁同我一齊訓

不不不

去到廁所未

要做prj

出黎未

咁一陣見

3點嗎

搵完都係食餐飯就無左影

啱啱去完

但應該都無咩人似我咁黑

有

女朋友又離棄我 朋友又無 依加錢都無埋

有呢個po既巴絲一齊圍爐

你地至少曾經擁有

利申 A0 冇朋友 人工低

真係眼訓 認錯路

到了 兜咗個大圈 係中間道嗰頭

仆街抄牌 再兜先

A0

有我地

路過

Google 下先 唔識煎咀

依加我都唔識安慰你 只好講加油

齋坐ok? 財赤

唔好意思 我第一次入黎呢度所以講路過

第一次感受到自己無朋友既感覺
可能同ex散左之後又加明顯

連登有愛

真心朋友係難搵

有啲遠 文化中心行過嚟
你地有地方去就去先唔洗等我 轉location講我知就得

啱啱先集合緊

約930 你覺得呢

有同感呀
平時番u都係番學放學
有班fd 但都淨係中學嘅多

無學識人士
你返學都仲可以識到同年齡既人
我份工全部都過半百同無女性

出黎做野真係難識朋友
要顧慮嘅野又多咗 好難交心

S4

做完野唔知食左未呢你地

你地成日出黎食野吹水架

今晚咁啱食宵夜

扮咩

哦哦 大家都出黎做野了

555 接你？

順手打左比次機會

不嬲都話你大方

悶

唔係 有人考緊TSA

咁我份工又無呢啲
只係全部都阿叔阿伯

溫聆聽

毒撚唔生保 不了

不了 攤緊

扮毒撚

因為悶

聽朝930

係厚福街 我等埋抱巴一齊嚟

帶咗啦

痴線
6分鐘做20條mc

勁

得返條後備匙

都仲有後備 唔好學人整斷

PTH 個online test 要咁
係咪有病 點做呀

唔撚知條main放咗去邊

好耐無見

我想屌人多d

9做

又唔得
計分

配多條啦

尋日諗起好耐冇見你

唔同晒名

錯撚哂

希古恩女神

又會咁岩

真毒撚收收皮先

其實今個星期既心情真係唔好
想追個個女仔同人地復合左
仲要成日睇到佢地係Facebook 放閃
出到街望住一對對情侶，而自己就毒撚一個
心情更加受影響
更加會諗明明自己條件唔算好差（叫做打緊政府工）
點解係感情既路上一波三折

仲記唔記得我啊

唔講啦

你邊度毒

有邊個唔係毒撚一個

記得炒粉

岩岩去完旅行

我地一齊毒下先
Ok?

到依家都未知係邊間

你將希古恩個名轉小爾就啱㗎喇

到而家都未食到m記

驚你地放飛機

你唔上水食唔成啊

度度

lol

Match曬啦 少mk

去左旅行麻

幾時再得閒食 我地近近地落路德圍啦

好啊 其實荃灣方便啲

唔似啊

感情既野其實真係整定
拍拖都會分手 結婚都會離婚